UA黃藍問題

搵咗好耐都搵唔到UA係藍嘅source
話UA母公司立基集團幾年前比中資收購嘅得連登
其實有冇人認證過呢個消息

如果係黃點會執

間嘢咁強調美國佬創辦但冇講邊個持有就知有古怪

就算佢真係黃，封撚柒曬你點樣入去睇？佢點搵錢？

我係去睇戲，唔係睇政見
你哋去廁所使唔使睇黃定藍

利申葉問4同兩個黃絲fd睇咗兩次

同埋 業主又唔減租，又限制入場人數，想懲罰都唔得啦 仲有人工

老實講 你都幾垃圾

仲有佢買撚曬啲戲冇撚播過仲要賠錢

都執喇 仲扮黎做咩 我就係見到份聲明先覺得佢其實一直俾人屈

洋鬼子欺負我地中國人呢d樣板戲都走去睇兩次 個人正常極有限😂

份聲明依然冇講UA邊個持有
如果係港資外資，點會唔講邊個持有？
係得中資先會咁驚俾人知係中資

大把黃店執啦

咁唔通寫創立及持有？
好少咁寫嫁喎

黃既話係咪唔會做藍屍生意？

呢啲19樣板戲都睇兩次
睇黎係食開屎既朋友

支資

同啲藍屍口吻一撚樣